برنامه‌نویس جونیور R و ++C.

عاشق تجزیه و‌ تحلیل داده‌های آزمایشگاهی.

محقق، پژوهشگر، توسعه‌دهنده و تحلیل‌گر داده‌های سیستم‌های EBSD - EDS روی میکروسکوپ‌های الکترونی FIB/SEM.
هم اکنون مشغول در آزمایشگاه TEM و SEM [پرتو رایان رستاک.](https://partowrayan.com/)
### آخرین پست‌های بلاگ
- [بهترین ویژگی زبان کربن، نحوۀ فراخوانی آن است!](https://parikhaleghi.ir/2022/07/31/carbon-best-feature/)
- [معرفی CI/CD](https://parikhaleghi.ir/2022/07/07/ci-cd/)
- [بخش ۰ – معرفی Intel® Stratix® ۱۰](https://parikhaleghi.ir/2022/05/30/0-intel-stratix-10/)
- [Event Loop به زبان ساده!](https://parikhaleghi.ir/2022/05/16/basic-event-loop/)
- [توابع ذاتی در MSVC، به خوبیِ اسمبلر درون‌خطی هستند؟](https://parikhaleghi.ir/2022/04/12/intrinsics/)
- [this استنباطی](https://parikhaleghi.ir/2022/04/06/deducing-this/)
- [منابع پیشنهادی برای یادگیری ++C](https://parikhaleghi.ir/2022/03/13/cc-resources/)
- [if consteval](https://parikhaleghi.ir/2022/02/25/if-consteval/)
- [مشکلات consteval و std::is_constant_evaluated](https://parikhaleghi.ir/2022/02/21/cc-consteval/)
- [الگوهای مخفف تابع در ++C](https://parikhaleghi.ir/2022/02/20/cc-abbreviated-function-templates/)
<br><br>- *محتوا‌های دیگر در [Parikhaleghi.ir](https://parikhaleghi.ir)*<br><br><div align="left"><h3>CppReference</h3><br>
<a href="https://en.cppreference.com/w/cpp/algorithm/ranges/contains">cpp/algorithm/ranges/contains</a><br>
<a href="https://en.cppreference.com/w/forward_like">forward like</a><br>
<a href="https://en.cppreference.com/w/Talk:std::forward_like">Talk:std::forward like</a><br>
<a href="https://en.cppreference.com/w/std::forward_like">std::forward like</a><br>
<a href="https://en.cppreference.com/w/c/experimental/dynamic/asprintf">c/experimental/dynamic/asprintf</a><br>
<br><p><i>More Contributing in <a href="https://en.cppreference.com/mwiki/index.php?limit=50&tagfilter=&title=Special%3AContributions&contribs=user&target=Parisakhaleghi&namespace=&year=&month=-1">cppreference</a></i></p></div><hr>
<!-- <div align="center">
README.md last auto generated {timestamp}
<br> -->
<!-- <a href="https://parikhaleghi.ir/2022/07/07/ci-cd/#:~:text=%D9%85%D8%AB%D8%A7%D9%84%3A%20%D8%A7%D8%B3%D8%AA%D9%81%D8%A7%D8%AF%D9%87%20%D8%A7%D8%B2%20CI/CD%20%D8%AF%D8%B1%20%D8%A7%DA%A9%D8%A7%D9%86%D8%AA%20GitHub" target="_blank">The mechanism of this profile</a>
</div> -->
<a href="https://github.com/PariKhaleghi/PariKhaleghi/actions/workflows/cron.yml">
<img src="https://github.com/Mehranalam/PariKhaleghi/actions/workflows/cron.yml/badge.svg" align="right" alt="Build README"></a> 
<a href="https://parikhaleghi.ir/2022/07/07/ci-cd/">How this works</a>
<div align="center">
<!-- <a href="https://github.com/PariKhaleghi/PariKhaleghi/actions/workflows/cron.yml"><img src="https://github.com/Mehranalam/PariKhaleghi/actions/workflows/cron.yml/badge.svg"></a> -->
</div>
